求牙醫介紹QAQ

前年睇過牙醫話最好唔好剝智慧齒 一剝其他牙就會鬆 但近呢幾個星期係咁咬到個口 生晒飛滋 好想剝
有冇牙醫推薦🙏🏻 最好港島/觀塘區

觀塘仁心牙科

利申：非打手，一家人睇開